點樣可以friend zone女人

認真post
呢排識左三個女仔，三個我都覺得可以發展，而且都係好女仔。三個都有約過下但係未有一個正式開始... 而家我覺得唔應該再拖，係時候揀定一個（唔想一腳踏兩船）。有咩方法可以令兩個女仔死心而hurt唔到佢地... 最好做番朋友不過我諗好難

剪左自己

乜都唔使做

唔使咁苦惱..你都係3個其中1個

正解

同佢哋講想追第三個 問意見

姐係點

ff太多傷身呀巴打

可能個煩惱根本唔存在
三個都當你係fd

你個口吻
令我諗個段youtube訓片訪問嗰個speed dating 男

人地當你朋友
你以為自己好多選擇

我幾肯定已經超越左朋友

利伸非FF

只要你開始追其中一個，其他囡就明㗎啦

同另外兩個唔好傾咁密囉
又或者直接話有鍾意既人囉

條女夠7就可以friend zone佢

直接已讀不回算或者hea 覆算啦 唔係仲諗住有朋友做下話